日本國內確認第一宗武肺死亡個

80幾歲，住神奈川

神奈川咁近東京

奧運

奧運

真心想佢停

神奈川又贏

支那累人累物

安倍晋三出黎填命啦

容許咁多支那人通街走

洗咗咁多錢 而家取消日本破產都似

奧運完了

Cls

但講到明核爆都唔停

暗黑兵法，想解決人口老化?。。。
好痴線。

就算搞都冇人肯去日本比賽

咁就由佢核爆吧

又有日本人死又有醫護中招, 日本情況唔樂觀

係日本自己唔封炸喎

係咪鑽石公主人?

年紀好大啦

反華未

最好日本千幾宗 逼住停 日豬先識醒

咁支那就唔累人累物架啦咩

唔怪之得咁突然推入境連坐法

日本咁高醫療水平都要有死亡個案，新加玻未有

會唔會玩死埋安倍 執政神話破滅

日本人好多都諗住「唔好麻煩到人」
病到就死先去睇醫生
打工嘅落到床就會返工
做老細嘅病住都照開鋪

日本爆得勁過香港

其實係咪應該放返少少幅射出嚟
天然電療

奧運會

香港經濟都炒到咁，日本應該直情收皮

AKIRA
[img]data:image/svg+xml;charset=utf-8,%3Csvg%20xmlns='http%3A//)'%20x='0'%20y='0'%20height='100%25'%20width='100%25'%20xlink%3Ahref='data%3Aimage/jpeg;base64,/9j/4AAQSkZJRgABAQAAAQABAAD/2wBDABALDA4MChAODQ4SERATGCgaGBYWGDEjJR0oOjM9PDkzODdASFxOQERXRTc4UG1RV19iZ2hnPk1xeXBkeFxlZ2P/2wBDARESEhgVGC8aGi9jQjhCY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2P/wAARCAAFAAoDASIAAhEBAxEB/8QAFgABAQEAAAAAAAAAAAAAAAAAAAMG/8QAGxAAAgMAAwAAAAAAAAAAAAAAAQIAAxEhIjH/xAAVAQEBAAAAAAAAAAAAAAAAAAADBf/EABoRAAICAwAAAAAAAAAAAAAAAAABAhESMUH/2gAMAwEAAhEDEQA/AM9SlKYBShJUHTzIvWhduo9iICk10o4RrR//2Q=='%3E%3C/image%3E%3C/svg%3E[/img]

呢個一早就知架啦， 奶共就有報應架喎

AKIRA

奥運重舉唔舉行到,一炒起安倍辭硬職

［武漢肺炎］ 長沙灣，反抗

封關未

Rip

禁鬼左成個中國佢啊
不過最好香港就入到

港豬末日

滅唔到中國反而滅日本

之前聽過好似話打風就算d火車唔停都要出門口逼火車番工

坐過JR就仆硬街

想殺曬班廢老

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

神奈川 +1分

呢個世界要為奶共負出代價

舔共

哈哈

飛田新地活雞價格將大幅下降

好似好多人都預言東京奧運有大鑊野或者搞唔成，唔通就係武漢肺炎？定會有其它大鑊野？

God bless japan

沒事兒，沒事兒
中日友好👬

奧運bye bye

日本(破產)

香港中門大開潛伏期患者通街走
唔禁香港有乜用

反而想知繼續搞 會唔會比中國隊玩

香港人咪又係打完風都要仆去返工

日本破產

有無得claim 返支那錢？

喺東京住緊好驚

政府不作的原故

無眼睇
雖然佢地之前好撐手足...

企支那國家隊兩旁的運動員要帶口罩。

厚生労働省によりますと、神奈川県に住む80代の日本人の女性は、先月22日に体調が悪くなり、今月１日、医療機関で肺炎と診断され、入院しました。そして12日、症状が悪化し、13日死亡したということです。

この女性について検査した結果、13日、新型コロナウイルスに感染していることが確認されたということです。

22號有病徵，1號因為肺炎入院
今日死撚埋先確診武漢肺炎

日本醫療廢撚過香港喎

奶共呀拿

死link wor ching

奶共的代價

切腹

日本仔冇泡菜佬咁排華
冇啲危機意識

神奈川首席

婆婆好冇陰公
80幾歲咁高壽就係俾啲支那賤畜病毒害死

我情願香港都封埋
等啲港豬去唔到旅行

唔小心自動進化左d 病徵姐
退化返就無事
繼續傳染

本身長期病患者同老人患上肺炎都係有一定致命率

有講新加坡既患者比較年輕

而今次日本死嗰個係8x歲老人家， 香港死嗰個就係有糖尿既長期病患者

奧運：我做錯左d咩

仲要唔封關

文宣戰將快潰敗，希望大家關注依幾日黑警暴行

80代係80歲定1980s?

80歲

延期囉

舐共下場

停播10%抗日神劇以示哀悼

80幾碎少少病都大機會瓜架啦 強調唔到武漢

安倍真係衰收尾

好似係的士佬外母

我懷疑日本想趁呢個機會減少番D老人

講鳩左架